計我話坐電動輪椅嘅都唔可以計行動不便

話說屋企附近唔知點解有好多電動輪椅車手
成日都係行人路上面風馳電制
又冇得硬cut佢地
如果唔係隻腳就係咁先
搭𨋢又畀佢地霸曬啲位
最激氣係試過有兩個車手係運動場霸咗兩條線慢駛
明明人地跑步係練cardio,佢地就唔知有咩目的
計我話電椅車手唔可以當傷殘
佢地搭車一定要收triple錢
認同請分享

推